入tg谷叫人開whatsapp 細谷，仲要留曬個人資料，信唔信我全部report哂去12339.gov.cn

第一日用tg group 牙？
睇住你哋啲個人資料呀

推